"Always touch fish" = "Always Day 1, Always Touch Fish!";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"compact mode" = "紧凑模式";

/* No comment provided by engineer. */
"day" = "天";

/* No comment provided by engineer. */
"days" = "几天";

/* No comment provided by engineer. */
"Expected to make a total of today's money" = "预计今日一共挣钱";

/* No comment provided by engineer. */
"Hang on the status bar to start pricing!" = "立即挂到状态栏开始计价！";

"invalid_time_range_tip" = "时间范围无效";

/* No comment provided by engineer. */
"Is there a dinner break" = "是否有晚餐";

/* No comment provided by engineer. */
"Dinner break ends at" = "晚餐结束于 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Dinner break starts at " = "晚餐开始于 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Is there a lunch break" = "是否有午餐";

/* No comment provided by engineer. */
"Lunch break ends at" = "午餐结束于 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Lunch break starts at " = "午餐开始于 ";

/* No comment provided by engineer. */
"money progress" = "钱条";

/* No comment provided by engineer. */
"monthly salary" = "月薪 ";

/* No comment provided by engineer. */
"No work started today!" = "今日暂未开工";

"Not working yet" = "💰 暂未开工";

/* No comment provided by engineer. */
"off work on" = "下班于 ";

/* No comment provided by engineer. */
"one month's work" = "一个月工作 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove from status bar!" = "从状态栏扯下来！";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Default (9 to 6 CNY)" = "恢复默认（朝九晚六 CNY）";

/* No comment provided by engineer. */
"search" = "搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Currency Type" = "选择货币种类";

/* No comment provided by engineer. */
"So, let's say you work days in a month" = "这么看来，假设一个月工作 %d 天";

/* No comment provided by engineer. */
"The progress bar for earning money must be an IOU from my boss." = "挣钱的进度条，得是老板给我的欠条。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is it?" = "就这？";

/* No comment provided by engineer. */
"This piece is long enough" = "这条子够长了吧";

"time_range_tip" = "请设置正确的时间范围";

/* No comment provided by engineer. */
"Today's Progress" = "今日进度";

"touch all can touch" = "摸！都可以摸！";

"touch fish together" = "一起摸鱼！";

/* No comment provided by engineer. */
"work at" = "上班于 ";

/* No comment provided by engineer. */
"You can earn %@ %@ in one second" = "您一秒钟能挣 %@ %@";

/* No comment provided by engineer. */
"You can earn how much a day!" = "您一天能挣 %@ %@！";

/* No comment provided by engineer. */
"You have earned your full salary today!" = "您已挣到今天的全部薪酬！";

/* No comment provided by engineer. */
"Your effective working hours per day are %@ hours!" = "您一天有效工时 %@ 小时！";

/* No comment provided by engineer. */
"Today's date:" = "今天日期: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"💰" = "💰";

/* No comment provided by engineer. */
"💰 %.0f available" = "💰 %.0f 到手";

/* No comment provided by engineer. */
"💰 %.2f yuan" = "💰 %.2f %@";

/* No comment provided by engineer. */
"💰 data error" = "💰 数据错误";

/* No comment provided by engineer. */
"💰 How many days do you work in a month? Please check if your working days are reasonable." = "💰 您一个月到底工作几天？";

/* No comment provided by engineer. */
"💰 Make negative money, what work do you work? Please check if your salary is negative." = "💰 挣负数的钱，上什么班？";

/* No comment provided by engineer. */
"💰 You have earned %.2f %@ today" = "💰 您今日已挣 %.2f %@";
